係連登post張濕鳩刷屏如意金剛棒會唔會被人bam?

有冇人試吓

刷你老母屏